// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "La familia Brassicaceae está representada principalmente por las plantas herbáceas",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Las flores de la familia Brassicaceae son apétalas.​",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "La familia se llama Cruciferae porque su perianto es tetrámero y está en diagonal.​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: " Las flores de la familia Cruciferae no presentan estambres tetradínamos.​",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "De acuerdo con su perianto, la simetría de una flor de Brassicaceae es radial.​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "La denominación Brassicaceae se asigna a la familia por su género representativo,​ como el término Cruciferae por la disposición de los integrantes de su perianto.​​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "El ovario en la familia Cruciferae es unicarpelar, por ello tiene un fruto en forma de​ vaina.​​",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "De algunas especies del género Brassica se consumen sus yemas o botones florales.​​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: " El fruto de la familia Brassicaceae es bicarpelar y está dividido por un falso tabique.​​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "La diferencia entre una silicua y una silícula, se establece con base al número de​ semillas.​​",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];